力威健身學院幾時先可以升格做大學？

力威健身已經係健身界嘅HKU

掙扎上大學

樓主個名